{ "translations": {
    "Bad HTTP method" : "錯誤的 HTTP 方法",
    "Bad credentials" : "錯誤的憑證",
    "Invalid response" : "無效回應",
    "Invalid credentials" : "無效憑證",
    "Connected accounts" : "已連線的帳號",
    "NUITEQ Stage whiteboard integration" : "NUITEQ Stage 白板整合",
    "Nuiteq" : "Nuiteq",
    "Quickly create and share NUITEQ Stage boards in Nextcloud" : "在 Nextcloud 中快速建立與分享 NUITEQ Stage 白板",
    "NUITEQ Stage creates a natural interaction between participants in a Modern Meeting by merging the experience of creating together on a whiteboard and discussing in a video call and chat. Prepare and upload files and presentations, share them with others in the meeting. Designed for collaboration first to engage team members - NUITEQ Stage is safe, easy and efficient to use.\n\nThis app provides a simple interface to list, create and share NUITEQ Stage whiteboards." : "NUITEQ Stage 透過在白板上一起創作以及在視訊通話中進行討論的體驗結合，在現代會議的參與者之間創造了一種自然的互動。準備並上傳檔案與簡報，與會議中的其他人分享。專為首先與團隊成員協作而設計 - NUITEQ Stage 使用起來安全、簡單且有效率。\n\n此應用程式提供了一個簡單的界面來列出、建立與分享 NUITEQ Stage 白板。",
    "You are not connected to NUITEQ Stage" : "您尚未連結至 NUITEQ Stage",
    "You haven't created any boards yet" : "您尚未建立任何白板",
    "Create a board" : "建立白板",
    "No selected board" : "未選取白板",
    "Failed to get boards" : "取得白板失敗",
    "New board was created in NUITEQ stage" : "在 NUITEQ Stage 中建立了新白板",
    "Failed to create new board" : "建立新白板失敗",
    "Failed to delete the board" : "刪除白板失敗",
    "{name} deleted" : "已刪除 {name}",
    "Nuiteq integration" : "Nuiteq 整合",
    "Default NUITEQ Stage URL for users" : "使用者的預設 NUITEQ Stage URL",
    "Default NUITEQ Stage client key for users" : "使用者的預設 NUITEQ Stage 客戶端金鑰",
    "Client key" : "客戶端金鑰",
    "Leave this empty to use the default client key." : "留空以使用預設客戶端金鑰。",
    "Nuiteq admin options saved" : "已儲存 Nuiteq 管理員選項",
    "Failed to save Nuiteq admin options" : "儲存 Nuiteq 管理員選項失敗",
    "Open here" : "在此處開啟",
    "Open in a new tab" : "以新分頁開啟",
    "Share link to a Talk conversation" : "將連結分享至 Talk 對話中",
    "Public board link" : "公開白板連結",
    "Copy to clipboard" : "複製到剪貼簿",
    "Enabled" : "已啟用",
    "Disabled" : "已停用",
    "Public link copied!" : "已複製公開連結！",
    "Link could not be copied to clipboard" : "連結無法複製到剪貼簿",
    "Delete" : "刪除",
    "Choose color" : "選擇顏色",
    "Cancel" : "取消",
    "Create" : "建立",
    "Field \"{name}\" is missing" : "缺少欄位「{name}」",
    "NUITEQ Stage URL" : "NUITEQ Stage URL",
    "Leave the client key empty to use the default one." : "將客戶端金鑰留空以使用預設金鑰。",
    "client key" : "客戶端金鑰",
    "Login" : "登入",
    "NUITEQ login" : "NUITEQ 登入",
    "Password" : "密碼",
    "NUITEQ password" : "NUITEQ 密碼",
    "Connect to NUITEQ Stage" : "連結至 NUITEQ Stage",
    "Connected as {user}" : "以 {user} 身份連線",
    "Disconnect from NUITEQ" : "與 NUITEQ 斷開連線",
    "Successfully connected to NUITEQ!" : "成功連結至 NUITEQ！",
    "Nuiteq options saved" : "已儲存 Nuiteq 選項",
    "Failed to save NUITEQ options" : "儲存 NUITEQ 選項失敗",
    "Send link to a Talk room" : "將連結傳送至 Talk 聊天室",
    "Search for users, groups or conversations" : "搜尋使用者、群組或對話",
    "Conversations" : "對話",
    "Users" : "使用者",
    "Groups" : "群組",
    "Send" : "傳送",
    "You created a conversation with {name}" : "您已與 {name} 建立對話",
    "Failed to join" : "加入失敗",
    "You joined {name}" : "您已加入 {name}",
    "NUITEQ board \"{name}\": {link}" : "NUITEQ 白板「{name}」: {link}",
    "Link sent to {name}" : "連結已傳送至 {name}",
    "Failed to send link" : "傳送連結失敗",
    "Board name" : "佈告欄名稱",
    "board name" : "白板名稱",
    "New board" : "新白板"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}